# DAM - Dezvoltarea Aplicatiilor Mobile

- [Aici](./Cursuri) sunt cursurile
- [Aici](./Prezentare curs) e prezentarea pe care a trebuit sa o facem la curs
- Ca evaluare finala am avut de facut o aplicatie mobila(Android sau iOS, nu il intereseaza foarte tare tehnologia pe care o folosesti sau tema pe care o alegi atata timp cat este o aplicatia pt mobil :)) ) 

**De mentionat ca proful e unul dintre cei mai smecheri, iar laboratorul l-am facut cu Duca.**